【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (13) 推到加長版第二季COMING SOON！！

《膠戰》
🤡🤡🤡 Be ON Game 🤡🤡🤡
12月21日晚起(逢星期一至五) 11點 99台ViuTV

節目重溫：

《膠戰》（英語：be ON game）是香港電視娛樂製作的一套遊戲節目，由呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜及劉沛蘅主持，於2020年12月21日晚起(逢星期一至五)11點在99台ViuTV播出。

六個雜牌兵天生骨骼精奇，各自代表住「弱雞」、「索女」、「靚仔」、「麻甩」、「偶像派」同「肥仔」，大纜都扯唔埋嘅佢哋將會化身派膠專員，進行各種恥力無下限嘅對決，例如「三項膠人賽」、「保護系列」、「口技遊戲」、「一日扮動物」等等，憑住低智商、高技術嘅玩膠行為，為香港人帶嚟歡笑聲！俗語有話，睇人high high最開心！

派膠戰隊：
肥腸 @cheongfat
Edan呂爵安 @edanlui
Hillary劉沛蘅 @hillarylau
Jeffrey @jeffreyngai
岑珈其 @kakisham
阿正 @903ahjeng

Season two coming soon

留名

節目組話COMING SOON

留名
15集咁快完咗好唔捨得
一定要有原班人馬s2呀

爺爺係靈魂人物嚟唔換得

原來咁就十五集

可唔可以將膠戰恆常化 好想晚晚見到兒登

Edam嚟緊要出Solo又要拍劇又要拍綜藝希望佢有時間

推到開第二季番黎！！！
原班人馬加埋節目組回歸！
加人工！
呂爵安1月SOLO加油！

睇嚟已經confirm咗集氣一個鐘

6個主持啱啱好喇
唔好加其他人
好似之前咁請一個嘉賓黎咁就OK

我想睇佢地好似rm咁係商場玩撕名牌，但咁又會比人話炒，

哇屌好開心啊！！！！

早2日先話剪埋最後嗰集似係真係推到有season 2

都唔係嘅，呢dgame係要有認真撚先好睇
個個都唔認真玩就唔好睇架啦

！！！！好撚開心呀！！！！

大大力支持season 2!!!!!!!!

LM先

應該一早就決定咗

要長壽節目呀

最憎睇到佢喎 越睇越㷫

希望佢知道自己啲態度之後會改下

似係佢地好想有 跟住要收視好先真係有 ！！！

唔認真咪變 打和

好撚正
viutv 快啲加人工
等睇原班人馬第2季

真 其實我幾鍾意有爺爺

你地唔好咁痴線啦

一定好撚好笑超能力

以為佢拍呢類節目試水溫,反應好先繼續拍
下星期見到林曉峰個節目真係0興趣,好重tvb味

佢有時鬧人幾好笑 學校芝娃娃嗰幕咁

當致敬咯 其實想睇 唔會覺得係炒

當係人設囉
runningman都係角色設定來喳嘛

但其實一直好想睇本土味版rm
見到係香港街道穿梭好正

唔認真咪變全民星戰 林敏聰

牙煨衰仔包咁樣叫自己好可愛

費時佢係咁俾人屌自己覺得佢都好好笑

等睇原班人馬第二季
如果變每個星期六/日都有嘅固定節目仲好

其實佢哋玩d game都算簡單 簡單得嚟好睇真係好正
感覺有d game會流行

題材好有tvb feel

如果hilary可以玩得再放啲就好
對住33個日應該係講得最多野嘅一集

SEASON 2

集氣成功

兒登今年都好忙
我諗出街可能最快都要半年後
SOLO加油大大力表白EDAN LUI!!!!

第二季

running man 既金鐘國
無佢點樣光洙出貓又無咁好睇

今日介紹下香港街道幾有心

我覺得佢後期放左好多 拍第二季應該會仲正

我都係 最中意佢 最有性格

佢有時煩膠得好好笑 芝娃娃
支持原班人馬

真！香港啲景又靚
仆街等咗咁多年終於恨到
仲要呢6個主持勁夾
睇得好開心

集氣加長至一個鐘

今集搶公仔其實已經係

係 因為牙登都係咁呼籲話佢哋好想有第二季 叫fans一定要睇
所以應該唔係已經決定咗

agger
有人出cheat要有人嬲先好睇架嘛
下下都哈哈哈哈唔緊要啦咁有咩好睇

呢啲dirty work總要有人做

新歌SOLO先 跟住到小儀綜藝 再同時拍新劇 應該先再有時間拍膠戰

一個禮拜一集夠㗎啦長壽節目嚟講

咁又唔使太驚冇時間嘅
正常第二季都講緊大半年至一年時間之後
點都安排到時間掛

要有一個鐘先收貨呀

屌 RM一開波跑都係抄人嫁啦
唔好咁天真啦 之後有幾個驚直情同vs嵐一鳩樣
好睇D人就唔理呢D嫁啦

好睇過真rm
可能香港人香港景代入感好強

阿正暴走Albert都好好笑

之前唔係未試過拍 但啲人腳真係唔係話有就有feel 今次依6個真係得！

可能個個節目最尾都拍定呢啲

遊戲節目嚟講最鍾意睇懲罰環節

TW 果D死埸 夠晒好玩
如果真係俾拍

今集edan句狗也不
真係好貼地好似身邊朋友講嘢嘅感覺

緊係啦！香港自己野喎！

都珍一開頭佢地都唔太敢掂佢咁
後尾放翻好好多
33同dee哥得閒再客串啦

芝爺爺

唔使追字幕已經加好多分

Edan扮馬騮嗰集真係好好笑

兒登去拍膠戰真係好正確決定
幫佢增加觀眾緣同知名度
我都係睇膠戰先知道佢
不過有時有啲人係拍咩都冇用
望吓之前大海男兒
有格仔Mike都救唔到嗰三條友

而且呢啲捉依因驚玩到爛曬
改做唔係撕名牌就同RM無關啦

但係有娟姐

綜藝一定好多相似/撞架啦

想睇超能力

爺爺好睇喎
鍾意佢大佬feel 鬧crew

EDAN真係好貼

lm 等第二季

佢本身話有啲原因差啲拍唔到好彩佢拍到咋

根本呢D驚都係抄黎抄去
但你個景你D人 出黎既效果 都唔同嫁嘛

如果有啲節目好似vs嵐都幾好
本身幾鍾意睇

哇嗚

佢呢啲擺明係連登仔嚟

堅係好睇
每日有少少時間輕鬆下
真係近年少見會笑出聲既節目

好想做佢朋友
同佢瘋狂講nui排

想mk 再無保留d

佢真係一開波就勁放 一開頭節目靠佢同阿正唔少!

仲有肥仔都夾期黎下啦

劇組都好貼地字幕打兒登

冇睇過但係知道大家一面踩仲改個名叫大海契兒
呢啲咪觀眾緣嘅問題囉

冇化學反應，點夾都冇

哇竟然 要睇EDAN 1月出SOLO啦

大海契兒之前睇咗一陣就頂唔順熄咗電視

vs嵐最好睇係睇佢地笑鳩其他藝人
但係香港拍應該會比人屌佢地唔尊重人

其實d game 嚟嚟去去都係嗰啲
走圍跑 做任務 抽下波 卡game
冇得話抄唔抄嘅
唔同嘅人做出嚟有唔同效果

平時開live同mirror頻道仲似同frd講野成日9up又笑人

想知睇完節目之後
有冇人會以為兒登係狗閪
同埋真心想變態Hillary

難得佢地6個夾埋好好 又唔尷尬
想睇呀正繼續做痴女

啲vo都好貼地，睇得出用心度過，隔離台點扮都扮唔到

牙mike好正 仲好記得佢係error遊：
最爽係用公數玩

想睇臥底撕自己友既牌

如果佢吸引到大家去關注佢 相信loop下佢ig都已經知係節目效果黎既

頭幾集都無 分明係睇完連登PO先

想聽嘟佢粗口

今集佢話講.攬_,唔通指濫交咩」呢句又係好好笑
啲對白tvb一定唔敢播

真心好睇
想有Season 2

攬......攬咩都唔駛講到咁明啦 唔通講濫交咩

Rm追逐戰都唔係原創

嗰隻係猩猩呀
我覺得係全輯入邊最好笑 百看不厭

呢啲大路game改一改設定已經好唔同 無話邊個抄邊個 但如果真係抄啲好特別嘅game一睇就認得出嗰啲就唔好啦

如果對第二季有咩提議或者想玩咩主題
不如係度開心share啦 相信節目組會睇到

一集都無睇過，見到個三條友都無興趣睇

應該冇嘅
激安佢連牙jace個肚都篤埋大家都冇話佢

芝華華

我都以為會玩下啲秘密任務

一個鐘就緊架啦

諗下隔離台仲係汪阿姐做遊戲節目主持就知咩事

可唔可以放返啲刪減片段唔好mute粗口

因為幕後班底我捱住睇咗幾集
Free Bus都叫唔太反感
因為都佢喺有對比吓叫正常
但另外嗰兩件都唔知點解可以開到節目拍
頭兩集三個廢到冇嘢睇
之後要牙Mike落埋場救節目

會 有真心膠 死變態Edan
Kaki 好冇禮貌

仲應該會炒人

我覺得膠戰出完街之後嚟緊啲大學ocamp一定會抄佢啲game嚟玩

但我瘋狂聽到Edan:頂你個肺

個姐姐又勁好陪佢玩

真係大家都知佢咩料
同埋我又覺得edan可以令到身邊嘅人咁親近佢 不論男女都同佢咁玩得
係EDAN嘅優點

其實改一改設定 加上佢哋又鍾意出茅招
成個效果應該都好唔同

水！！！
同水有關嘅綜藝通常都好撚好笑
6vs6 嘅運動會！！！

認真撚呢個位係要有個人嚟做

其實佢地講 好9 仆街都出晒街 好正勁貼

覺得呢堆主持咁合拍
其實玩咩都會幾好睇
可能無無聊聊進化版狼人殺都已經會有gag位

想同牙登bb做。。做朋友

本身對Mirror冇咩興趣
知有呢對組合
但除咗姜濤唔知有咩人

之前live有人提議過：
偶像組合
煮嘢食

強烈要求搵次兒登同正一組

係喎! 我都鍾意睇佢地6個一齊既GAME

好想俾佢頂個肺

咁牙正要買定潛水衣了

佢地係室內玩簡單game 已經夠好笑
6個人勁夾

可以再了解下牙登同埋牙jer 試下水溫先

想打友誼波咋

珍佢真係有觀眾緣
好多人過左火就會變到似真變態
不過兒登睇佢平時對hilary其實好禮讓

Mirror啲人多數注意力去哂最紅嘅姜濤Ian AL Jer
好易淹沒咗兒登嘅搞笑才華

error遊其實係班crew最爽
又有得玩 又有得玩花蛆同佢地

或者牙正同牙煨一組

歡迎你去了解佢地啊
如果鍾意睇 好推薦大家去睇 MIRROR GO 1 同膠戰都咁正
係兒登老鼠屎同黑氣石發源地

原來佢哋都係今日先知！！

最主要係要睇仔可以睇阿煨 睇女可以睇Hilary 要搞笑可以睇阿正 鏡粉當然睇兒登 爺爺同肥腸就玩得認真 個組合真係好好睇 好睇程度拍得住error 遊同衝三小

Mike導成日自肥

啱喇 真係唔係話追擊你呀珈其 但係認真撚都有分討唔討好架就第一季而言你嘅表現就只係輸唔起同小家 啲人將你同金鐘國比較我真係一笑置之 你連佢十份一嘅氣量都冇呀不過睇嚟你都係入硬第二季㗎啦 希望你睇到嘅話真係會改進下啦 我都希望膠戰長做長有 btw edan bb加油

推！！

玩鬥忍笑嘅遊戲

好似真係喎

乘機宣傳
堆你入鏡坑先

可以去聽下柳應廷同anson lo既solo歌

係 日本好早已經有

最爽係玩鳩花姐

睇牙Mike用收視收花蛆皮好爽

我貪心啲想播2個鐘
拍足全日既片，無謂浪費，播1個鐘都要剪好多片走喎

牙美翻去玩彈彈丸啦

想睇痴女正

私下一定係啦 唔係啲女都唔會同你咁玩得

真係膠戰先識兒登呀正
兩個都真係好撚鳩好撚岩做綜藝

諗起彈到成個人飛起張gif

同意 呢個係最基本

Jeffrey其實都好好笑
條友真係得個樣靚仔,睇佢啲反應都係好鳩吓

仲有Jeffrey 煨

睇應駿安濤son應該都可以
5個frd低平時最小學雞最有火花

好好呀
可能都係呢一兩日拍板 所以冇話佢哋知
我諗原則上都要睇吓老細係咪想原班人馬 所以冇講比佢地知

Kaki討好喎 最鍾意睇佢比人撚

兒登唔知搞笑 仲好有才華架 鋼琴小提琴8級

第二季個名就會係咁

醜！肥！唔玩

似啦 佢地一直都叫大家集氣
反應咁好嘅綜藝都少見

哇

仲有句we are not background ar

珍
對上一次笑到痴線係衝三小

特務煨 笑死

日本有不準笑24小時
果套笑撚到我仆街

Edan 正一望住大家一定輸

睇佢射茄汁果到笑到我標淚 之後兒登都衰埋 cls

推到咁辛苦 無一個鐘真係講唔去!!!!!

其實兒登近排算紅咗㗎啦
上個月啱啱follow 佢ig 嗰時佢都係得5萬幾followers
依家就嚟8萬了
相信兒登會更好

花姐都算係咁
西住面都玩

最緊要要一個鐘 放Weekend都唔緊要

啲中二病反差笑撚死人

花姐：信唔信我炒咗你呀拿？
Mike:

好似今日咁，連佢哋食飯都影下，食飯嘅對話都可以好多野笑

我覺得一定係viu開台以嚟最好笑一幕

Diu

一野！轟落！花姐度！

如果大海男兒係衝三小一定好睇多

為咗娟姐點都含淚試睇下先

男排前5萬升到去6,7萬 1月1之後再爆到上8萬
大家真係要GCHI EDAN第一次SOLO啊

寧願一星期睇一集 都想笑到盡

重要係咁重播飛果下 你睇 花姐又飛喇

人哋假假哋都香港電視第一炮

一講「喂我教你呀」就可以笑定先

佢最好笑嘅係好真心膠 啲反應完全唔係為效果做出嚟反而更加好笑

純文字討論唔得咩以家？

我記得旁白係話「仲有少少時間不如再睇多次啦」之後又播 笑到

算
男排開始留意mirror 再係mg1入坑
Btw 你個名

唔該一定要叫一次MIRROR成隊上去玩啊!!!!

成個節目都好睇
鐘意爺爺勁肉緊玩遊戲
呀正綜藝魂

睇阿正繼續語言騷擾阿煨都好好笑

GCHI 呂爵金

冇得佢唔閪住玩
牙Mike啲橋咁撚掂

笑到我仆街 個格仔

佢真係真心膠，恰吓恰吓勁好笑
第一次睇佢嘅綜藝以為會係咁懶cool

見佢呢排升幅驚人
兒登solo 加油

「今次我地贏緊呀」

係 最尾果度 笑到痴左線

要重溫呢集了

睇過調教你男友就會知Jeffrey真係得個樣
實際係個中二病真心膠

次次一好有自信然後就會極速柒咗

金唔金唔緊要！最重要呂爵安做到自己想做嘅野

所以幾時都讚成開團劇 咁樣先可以提升佢哋嘅曝光率

我要重睇成套一次
有時佢中二病得太突然 我會Miss咗

肥仔有力一戰

佢地個個都好大反差
(除左正姐花痴癲開)
牙登牙煨明明靚仔來但一個尻一個傻
個個以為肥腸係煩膠肥仔點知玩懲罰好認真
hilary就平時靚女好靜但對住33居然有另一面

mike 導cls
炸生啤

佢係難得chok得黎唔反感 仲夾到另外5個
當然牙煨真係幫咗佢唔少

佢係真心膠

「唔好咁寒酸啦」

真
冇團劇我都見唔到老虎仔嘅光芒
快啲拍搖滾校園啦

佢個隻反差鳩真係100分

開fb live會話唔係玩緊game彈唔到金句

我見到wiki 有寫 但係咪firm 實㗎啦？

數已走

仲搖滾校園走咗N年數啦垃圾viu
不過劇真係好勁效果

膠戰愈後集數愈多野講真係算有進步

推到出年一月一拎埋吒咤新人金

諗起193以為肥腸係傻仔點知肥腸根本就精甩尾

推到出年 可能Viu就有自家頒獎禮

Viu好似今年3,4月都有

今年新人好大競爭 唔敢諗攞獎住
希望兒登做到自己想做嘅嘢 多啲人會鍾意佢嘅歌 欣賞佢才子嘅一面
大力GCHI呂爵安

Jeffery最好笑係成日爆啲好鳩嘅金句

好想再睇33比人撚

193認真玩唔會輸

呢個ac笑死

同埋佢好有義氣做哂啲懲罰
又冇發過脾氣
感覺係個善良嘅大哥哥

Viu咪走數啊

之前男友完個live佢又係勁靜
佢啲中二病都係要隊友激發起
好有火花

真啊屌 廿分鐘真係唔夠喉

仲要好認真咁講

但有mc

反而我最喜愛仲大機

你要去睇多次動物個集!!

佢拍男友都係靜
係膠戰先挑哂啲鳩野出嚟

有阿正同爺爺帶起成個氣氛 好正

個遊戲係要含住棉花糖讀「小倉鼠煨番薯」
佢讀咗「餵」番薯
搞到輸咗

我覺得有自家頒獎禮仲唔好
花蛆咁大權又咁仆街

小倉鼠餵蕃薯

係tg見到有膠戰stickers 勁正

會唔會俾人笑似萬千熄燈頒獎禮咁

第二季會唔會比牙煨一雪前恥呀

爸爸既supplement 嗰下已經知呢條友痴線

呢句係邊集

一個唔識中文 一個唔識英文

造星2班師弟
好記得火火話3組鬥唱歌 mc hugo mike會好好睇
差Hugo咋 唔知佢會唔會參戰

今集

仲要超認真話唔好拍唔想賣廣告

佢地6個其實算好玩得
下集製作組應該會再痴d

牙檸已經幫左牙虎好多

笑到仆街
因為怕曬唔肯除手袖

想搵返之前cut過啲gif圖貼晒過黎添

係 其實叱吒算有公信力

啱啱除夕搞個派獎典禮好好笑
好認真地做緊啲鳩嘢笑死,仲要有七師傅

啱啱最尾嗰集

我都想知
Viutv完全冇聲氣要找數咁

祖祖：嘩 係佢爸爸俾既supplement喎 咁大方
笑死我

建議：
- 每集45分鐘-1小時
- 每星期播2-3集
- 長播唔好斷

最後，呢班主持都好正

新城都收皮啦 Viu係時間接下力
不過希望佢地唔好急

大家唔好信wiki viu講有關MIRROR嘅野 係可以走數架！！

長壽節目啊

不過香港人見咩都屌

想睇老虎仔彈電結他同埋唱歌

冇一半團劇 我都識唔到牙虎

唱歌擔當

所有人入去投 綜藝節目同主持俾膠戰！！！

第5屆 觀眾在民間電視大獎2020
截止日期時間：2021年1月14日 23:59

又吹奏肥腸

叱吒都比左十大第三mirror
最大noise嘅我最又比姜糖屈左
佢跟返嚟頒都得

難得今次冇咩人屌

求節目組唔好換人呀

迷腸
腸bb so cute
佢話佢冇ac但有mon post 傾咗幾句超級nice

再搵193 dee 做嘉賓
最好加埋肥仔

台前幕後都要係曬度！

真好心痛
牙虎加油

美人好大食
又肥腸又墨演

Jeffrey其實算高唔高？

唱歌擔當邱傲然
我點都會聽架

I just wanna da bin lo

畫得幾得意

又用你個ig

又自肥

佢都算高啦,同肥腸差唔多高

自娛非打手

高過Edan 應該有1.8以上

邊有啫

腸b咪成米8咁高

之前有人話EDAN高啲?

笑死

趕客廢LO，

1個鐘但剪多幾集

牙煨隻眼 -> 0.0

頂畫到同阿正一撚樣

結果最傻係33

本身麻麻地肥腸，個樣有d串
但呢個節目之後完全改觀

個個都好正！一定要原班人馬！

但係？

應該Jeffrey 高啲啦 睇返睡衣個集

七師傅真係mvp
會唔會可以請佢同皓雲師傅對戰

谷生先答我177

season 2
一星期！
一集！
一個鐘！
係咁多！

畫得好靚

阿正個表情

最後有份跑嘅係邊3個女仔?

記得唔知邊集睇 edan高啲啲 跟住我問有人答我架
不過我無fc佢幾高 剩係知edan 177

hillary 好好j

牙正好慘

唔知7cfu有冇涉獵生肖風水嗰類呢
新年節目都想睇佢鳩噏

佢覺得矮咗啲姐 唔代表佢真係矮
我覺得同edan差唔多已經ok

比蕉果度我笑到仆街

認真睇返有一集紙箱同睡衣
都係冇着鞋嘅情況
膊頭位 Jeffrey 高Edan少少
認真研究
講真如果平頭有177都唔算矮
165先叫矮BinC

聽日重睇先

你終於見識到呢個女人有幾恐怖喇咩?!
我先係正常女人啊!Come on!

但Edan個頭大啲 計返應該差唔多 反正都唔矮得去邊

自己同自己玩真係好蠢
真係一場贏咗無得分，輸咗死全家嘅賭局

掟公仔嗰吓真係畫龍點睛

玩到盡頭點都會係輸

牙登真係好識chok果然有受過訓練

最重要係個姐姐又咁玩得

我覺得佢唔係認真認真撚
似係玩嘢

希望第二季會繼續請193同牙Dee做嘉賓
佢哋令到個節目更加好睇
可以試埋肥仔效果點

好似幾大波

岩岩先知我表妹 上年睇完ERROR遊之後唔理佢老豆
入左viutv做 PA
唔知會唔會見到佢

膠戰最正係D工作人員都上哂鏡

睇完ERROR遊之後唔理佢老豆係咩原因

唔理佢老豆反對？

係 表妹本身讀BBA 佢老豆諗住佢入銀行
點知個衰妹睇完error 遊想去做pa 一齊搞節目

都好勁 咁有無問佢做成點 係咪幻想嘅工作

其實做PA 人工高唔高

btw 琴晚有巴打答好似好低人工,如果做得開心都唔係一件壞事

好羨慕

好似好低

我都係岩岩先知
佢一入公司就疫情, 佢話有份幫手做打雜搞 全民造星3

呢啲係四大天王fans啲情節嚟架喎
Error果然威過劉德華

表妹本身都睇台灣韓國d綜藝野, 加上佢都唔鍾意金融果d行業

自拍7達人

表妹唔撚答我

幫我同佢講聲加油

嗰集後製加曬分

係啦 仲要viu係乞衣

佢話基本上唔得閒同d參賽者講野
執頭執尾都忙到癲
字裡行間覺得佢幾鍾意做

做到自己真心鐘意既工 係香港地係好難得
雖然人工唔高(應該話好低)

我諗tvb 仆街之後
tvb d PA 應該仲差過VIU

大愛兒登女
膠戰長做長有

好鍾意睇佢嬲

你已經有結衣bb架啦

「好奇想問吓，有邊個係因為<膠戰>先認識我㗎？😆」

話膠戰先識兒登個啲快啲去cm話佢知

不如兒登女同埋5位膠人拍個膠戰Q&A
Youtube可以有新片出

咪就係 好撚好笑

可換以扮係？想同牙登講野

-原班人馬
-邀請多D嘉賓一齊玩 BTW我想睇膠戰6人 VS ERROR
-其實可以好似VS嵐咁某D item常設，或者可能set 幾個咁，每集抽個常設item 玩再加主題

BTW crew值得加人工
利申我成日留意VIU D片頭好多都做得好好睇

我是迷其黨

掉返轉，其實佢好多game都係抄大學ocamp

佢有時間先算啦 依家連訓教都唔掂

gchi你

我都係
覺得好過癮

因為膠戰 鍾意左兒登同阿正

Season 2 跪求唔好加人 原班人馬

一個鐘
請mirror/error 做嘉賓
想睇阿正同煨一隊

點解

Sister組

每個禮拜過兩三集45分鐘至1小時佢哋會好chur，因為要拍好多個鐘先剪到一個鐘嘅份量，每個禮拜一集都好夠，好似RM嘅星期日真好咁

想有一集係每人搵佢地最fd的人分組對戰
LA Girls

一叫Sister就成日諗到修女裝
女裝就諗到MIRROR GO既白髮孖辮EDAN

大家一齊比意見佢地啦 香港節目要拍得好 好靠觀眾比意見
拍唔拍到rm咁 就靠哂我地架喇

其實第二季唔一定要搵嘉賓
搶左原班底鏡頭之餘
除左error仲有邊個確保好笑
等陣viu搵林曉鋒呢啲上嚟宣傳新節目就死

到時好唔好睇就變左睇咩嘉賓

花姐目標係拎哂咁多年嘅吒咤新人金
前年推姜濤Ian
上年推Jer AK AL
今年推Edan 肥仔
之後年年不斷有mirror error出solo
拎哂咁多年嘅生力軍

有冇link

Hillary短裙飄下飄下叔叔不行了

33怕醜仔對住Hillary勁尷尬

咸濕喪屍王193

聽朝瞓醒幫你cap多2張潛力圖gif

自肥mike

加埋manson同固定軒啦

岩岩先諗番起呢個 post

一個鐘只係基本數

廿幾分鐘真係太少 眨吓眼就過 仲要skip晒中間嗰啲 跳去懲罰

可以再玩喪屍 但轉玩法
上次揀房仔有啲悶

Fuckboy星野源

係喎，最勁做做下變tvb獎們人咁就死

好中意呀正同edan
佢兩個綜藝感真係好得
第二季希望可以請多啲玩得嘅artist上嚟客串下
同埋唔好得半個鐘咁少 唔夠喉

sor 打錯字，應該係‘最驚做做下變tvb獎們人咁就死

可以玩下撕名牌
上次喪屍嗰次爺爺一手搣咗阿正嗰張牌
已經覺得好好笑喇

玩running man 果啲都有排玩
1對6
即係請一個嘉賓上黎
但佢有secret mission 要做
做到晒就贏

又或者玩秘密情侶

盡量都有返自己既元素/創意
因為抄太多RM fans會有比較/反感？

同意，而家淨睇呢班主持都夠

到後期d悶咗先加嘉賓增加新鮮感

搵返阿正啲節目聽
原來痴女正一早J過Edan

想提議下節目組s2可以五/六/日做60-90分鐘就好了

係 抄太多 就無新鮮感 又反感
有本土味道既創新game會比較吸引

如果變恆常節目又搵嘉賓上去對戰嘅話有常設game都應該
不過係唔知有冇地方比佢哋長期set嚟玩

救命好正呀魯生

三個鐘唔畀佢去廁所

逢星期六日做1個鐘
將一個主題分做2日播
唔好浪費晒啲鏡頭

魯生ig都幾多嘢睇
原來係花姐堅持造星3玩女

咁貼地嘅

佢2個都唔啱feel

呢個估唔到係花姐堅持
佢成日話造星好後悔有女

不過佢個人唔鍾意有女
但作為節目監製 可能係代表佢成個製作組共識
而且有女參賽者呢單野可能佢一早估到會成功所以堅持玩女 即使佢個人唔鍾意

好鐘意個陣local味 跑正街跑石板街個陣睇個景都唔同啦

想睇搶數 阿正續集應該幾fun

兩個鐘好長啵..好似睇套戲咁長
六日各1個鐘/一日個半鐘?

膠戰第一集睇得出佢地之間唔太熟 悶悶地咁
之後越玩越放 癲咗好多

George其實未必會死，唔係有Marco嘅話

viutv剪片頭全台最叻.......

新一季冇一個人拍七我就反枱

weekend一集一個鐘應該最好
咁樣拍法應該主持s有多啲時間做其他嘢，唔洗焗死喺膠戰

同埋如果有機會想睇下佢哋battle 以前se7en班主持
話晒都viu第一代綜藝game show主持

第一印象好重要 所以片頭一定要俾心機剪靚

嘉賓主持好似193咁插入做task咪算

兩粒鐘太長 好難keep到長期都有趣
會變左有d 位悶悶地都剪落去
running man 無記錯都係粒半鐘都會有少少悶位
1粒鐘最perfect池
除非玩到running man咁大型撕名牌

兒登呢個樣勁奸勁狗
笑死

呀正好撚吸引

下季有埋193 肥仔加入埋就正

好有喜感

做嘉賓就得

好似

佢地成日話bert係兒登ernie係牙柳
但都係兒登女似啲

啱啱繼續睇魯生ig
原來佢當年為左轉去新聞系所以入商台做intern
唔知係咪因為咁viu咁鐘意搵商台人做節目

廢事有人link都懶得click
post多次先

係
啲fans成日玩鳩牙登都好好笑

懶到咁
我都覺得佢地一片混亂 但剪接得好好 呈現到好好笑嘅場面
不過我相信播放時間加長 剪接嘅人會好做好多
唔比老細出房真心好笑軟禁老細

之前ERROR笑MIRROR條Error大冒險都有都笑過Edan似

呢集最好笑係塊board
最衰冇繼續播落去

193好似幾好 同原班底幾有火花
表白呀正兒登

已爛尾

拍落去就正囉
姜濤VS MIRROR 11人

佢成塊board每個位我都笑出聲

Edan有行係「想入Error 25仔」

第一次見魯生ig 乜原來個人咁funny

唔該星期一俾個production plan 黎。

有follow開 都知魯生鳩鳩地

唔怪得viutv可以咁open

原來咁多人唔知魯生ig

之前睇error遊炸生啤
炸完之後花姐send片俾魯生
魯生覆左句幾好 都知佢性格係咁

爺爺:魯生斷手斷腳

幾好

魯生粉身碎骨

電視台吉祥物都可以比佢地咁舞法都唔嬲，呢啲先係創作人應有既自由

因為生啤炸得多
吉祥物都由生啤變生啤神

暫時呢15集我最鍾意喪屍個1集半
一來193綜藝感好強(其實不嬲都係)
二來193同6個主持意外地強嘅火花
例如引到Hillary講好多野 佢2個意外地襯
三來喪屍呢個題材本身已經好有趣

所以創作自由真係好重要
之前大台個遊戲節目尷味重 仲要集集都係刷汪阿姐鞋

好難搵到同佢地有化學反應嘅嘉賓，好彩今次佢地邀請咗error來

Rm 都係冇嘉賓個啲比較好睇

啱呀 無所謂啦 反正咁穩定
恭喜牙爺做爸爸

6C嗰集已經睇驗到嘉賓冇化學反應會有咩後果，真係好難得Error同Albert做幫手咁有火花

大學OCamp game應該幾多貨，D Game都應該可以玩到一集

其實poki個集都有點尷 dee同193 ok

睇節目組點抄啦，照copy就唔好啦，最好同本土融合到

好似追擊戰你直接抄rm 撕名牌咪俾會俾人屌，但可能好似之前error 自救tv 用鬥獸棋咪okay

廣東歌
香港古蹟
香港電影
公共屋邨

呢幾個本土味重的題材應該幾好睇

公共屋村捉迷藏應該幾好睇

搵井字型果啲
不過驚嘈到街坊

可能要搵美荷樓個種，就算唔玩捉迷藏，係啲公屋附近玩啲以前興嘅小學遊戲都唔差，可以睇佢地扮小學生

又可以睇Hillary校服裙仔飄下飄下

都真係驚打擾到居民 有冇d位可以玩又唔會嘈到人

直接扮幼稚園不如
全部戴小丸子果頂帽同裙

60-00年代小學生遊戲大集合

6c個part直頭係差 好似冇互動咁

Dee個part都麻麻 因為係做裁判個角色 係第三人稱令佢冇得落場同主持一齊玩 個角色限制佢發揮

Poki其實ok 佢玩主持 叫佢地玩洋蔥入眼 自己又食埋黑暗料理 作為主持都ok

193係表現最好 因為佢本身綜藝感強 又同其他主持好多火花 而且佢喪屍王係直接同主持玩 所以火花最多

岩岩睇返啲jeffery ig原來佢地拍左呢個短片

笑死 阿正真係好正

6C冇互動但佢做得幾好笑
啱啱睇返先知原來個powerpoint仲有個生產女
poki個表真係有d被新聞影響 佢叫hillary食蕉個下都好反感

新聞冇影響到對保錡觀感，但佢同shirley個part都唔好睇
唔夠夾硬嚟，變咗自己有自己扮，玩嘅自己玩，應該乜鳩都唔理話罰就罰，夾硬阻止佢哋做任務先好睇，珈其自己跳呼拉圈一陣就玩完
呢啲角色搵DO姐做夠惡就好笑，保錡同shirley唔夠霸道

但viu應該冇咩大粒 花姐？

其實咩人冇所謂啦，要肯夾硬嚟就得，話之你有冇犯規，話罰就罰先正

娟姐?佢都可能得

兒登再期待的畫面出現了
Hillary係我嘅.jpg

保錡個形象同搞笑位不嬲都係好MK又咸濕嘅會講下性暗示講下黃色笑話
佢哋玩食蕉 poki會叫女食先符合佢形象同搞笑定位
未爆出軌單野之前好多人會笑下呢句
但啱啱爆咗出軌單新聞
就覺得poki係性騷擾
你話冇影響就冇可能

片頭3D motion graphic 同error之前幾個2D 動畫既都好好睇
有時其實都幾想剩係欣賞intro動畫，VIU可唔可以UP上Youtube

點會睇唔到
選擇性睇到添

之前error遊隨著集數愈多budget愈少嘅愈嚟愈簡化都好好笑

剪正片廢撚到呢
係呢次膠戰先正常少少

其實我唔係講緊剪片
片頭我指既係intro animation(有係2D 3D animation)
果條剪唔剪得切片剪正片都同佢無關

e.g. 晚吹- 又要威又要戴頭盔 intro係個頭盔好似俄羅斯套娃嗟一層層解體

佢越嚟越簡化之餘又keep住好笑

利申：個人最鍾意美女郊遊遊個片頭

幾認同viu片頭好睇，唔講其他，就算只係viu logo出嚟個個公廁片頭都唔錯
但美術組叻冇用，正片有時好屎

我都承認單新聞真係好影響觀感

第一集真係睇到幾一頭霧水 節奏又快
不過之後真係改善咗好多

但明明係一早剪好，諗咗好耐都唔明點解會咁大落差

佢第一集之後係咪有執過
佢都幾跟連登po d人講法

無一早剪定啊 live講咗第一集出完街節目組即刻問有咩要改善 剪到最後幾日完

係咩，冇睇佢哋開live
咁唔怪之得改咁快

咁有冇其他cut咗嘅遊戲擺過上網?
有次成part接波剪咗入片尾

有啊 連登訴求係成功晒

真心希望所有cut哂嘅game group埋一集做special

排好晒schedule啦，未啦啦郁個節目表都唔知擺邊

同力圖番外篇一樣冇咗影
搵個星期六唔好播戲播呢d都好

本人認證要cap上黎先得

太DOLLAR 笑死我喎

Hillary對腳真係經不得了
第4張個姿勢.....

岩岩睇返有集hillary同mk淇鬥快除衫，edan仲好high咁望住佢叫除衫

正常男人見到hilary除衫都會及實啦

你個咸濕仔喺度loop Hillary

咁唔同loop阿正咩

第二季加埋阿南入去得唔得丫

定位同Hillary重覆左

邊個嚟?

簽左ViuTV都係得一個阿南

李昭南？
我覺得佢個樣好怪

hillary迷要睇返昨晚77台玩狗狗...

CLS爺爺最好睇最好笑！！！冇爺爺邊有咁多火花
珈其你千祈咪畀呢啲硬膠影響到 次次睇你都笑到喊
Btw好鍾意睇你做戲做咩角色都勁入戲

你要睇埋個内涵先得㗎
仲有佢個樣ok喎，又有身材

珈其真係好撚認真，煨番薯佢嬲到成個人着咗笑到我仆街
同埋玩滑水泡個part，完咗專登搵個位仲有泡泡嘅滑，試下剎車，認真到仆街

我都留意到完左爺爺自己仲試緊點可以玩好D
真係好認真

點解你要對孔子有幻想 我覺得好offensive囉 d兩句都笑死

角色太重疊就會有d主持隱形咗 而家咁6個就夠

諗返起,都覺得好可惜
193點解要救佢,冇腳仔睇

好鍾意佢屌鳩Jeffrey
入大棠嗰次瘋狂屌Edan同Jeffrey仆街笑撚咗

由煨番薯嬲jeffery嬲到最後一集
我都話唔好俾佢做第一個架啦

不過作為Hold驚主持佢又真係麻麻
搞到成個場面好亂咁

唔知珈其遲d會唔會咁教仔

其實係個環節本身都好亂 even poki個場都係

佢地都幾啱拍BL劇

節目組係咪今日要交production plan了

屌 笑左 咁都記得

太期待了

唔知有冇咩消息

Shirley shum都幾有喜感

同蟲蟲好大落差 感覺都係幾膠

試當真出咗條片，就咁睇字以為又搵咗珈其拍

彩色 | 2021 | 友情 | 粵語 | 中文字幕 | 4‘|

故事簡介：許賢調停兩位，不知因為何事，而一日嘈到黑的朋友。

炸生啤，係邊幾集，想睇

炸細生啤係第一季第4集
大生啤係第二季第17集

我希望viutv開一個節目叫
生啤的100種破壞方法
成個節目淨係炸，打，剪，定係唔知點搞掂生啤

搵一集收埋個人喺隻生啤入面

花蛆vs大隻Mike

就收埋花姐係入面

Edan同教主會開新劇呀，遲啲又有劇追啦！

大叔的愛

正呀喂 好期待啊！！

再自己開到manson同固力hin

啱啱睇完晒成季 第一次覺得香港有咁好睇嘅遊戲節目雖然玩膠game但六個主持啲化學反應大到可以忽略啲遊戲

節目會唔會有Signal Stickers包

呢個節目咁成功6位主持真係功不可沒
同幕後都好夾到

Lm先

推到第二季

wooooo~無心睡眠 wooooo~冇膠戰

冇晒消息

邊有咁快
我諗要年尾先有

而家冇野睇好苦悶

我因為Hillary，兩日之內睇哂15集

男排後認識mirror
再睇mirror go+膠戰深深迷上edan
努力追緊以前啲嘢

歡迎入坑 edan 1月尾出個人solo啊 琴日拍完MV可以留意下

阿正有份做viu每晚7:30個節目mc

幾時開始

今日彈出黎
之前有冇人講過?

有講過
好正

po 1 已經講 edan都有段vlog講膠戰 睇咗未

阿正精華

想睇 mirror 上去玩
6個主持都好撚正 爺爺同阿正都好on9

點解edan連私底下篤波都可以fail

呢個story好靚女

竟然推到有SP
係session 2 嘅前奏呀

希望年尾會見到膠戰2啦 佢地啲期太難就啦
不過估唔到驚喜話黎就黎 新春SP版姐係下星期有得睇啦?

SP 版真係有驚喜 幸福嚟得太突然
多謝膠戰crew
辛苦牙登又拍劇又綜藝疊住

夾到齊人

點知 仲有新歌宣傳都未見影

分唔到身做E 先生

新春版要同TVB晏晝啲拜年膠遊戲有分別先好
我覺得一直玩啲嘢差唔多，睇viutv下集好睇啲剪接出手

睇吓啲相先啦喂

爺爺派利是

講到《膠戰》開第二季，岑珈其指節目會變成每星期播出1集，但稍後才拍攝，怕觀眾等得心急，故推出新春特別版。

連登許願池

(人氣升）被捧為「ViuTV一哥」 Edan: 唔好再煲我喇

MIRROR成員呂爵安（Edan）、「最強小鮮肉」魏浚笙（Jeffrey）、岑珈其、肥腸、劉沛衡及阿正今日錄影ViuTV遊戲節目《膠戰新春SP》，席間阿正狂擺港女Pose，笑爆全場！

最近出歌、拍劇及綜藝瓣瓣掂的Edan，被拍檔戲謔是「ViuTV一哥」，Jeffrey即說人氣升全賴有Edan「照住」；珈其亦謂社交網站是靠Edan才急增了1萬 Followers，Edan即尷尬說：「唔好再煲我喇！」

談到其新歌<E先生 連環不幸事件>MV甫推出已登上Youtube熱門第一位，Edan直言喜出望外，多謝Fans及朋友不斷宣傳及應援，最重要是大家喜歡；珈其及Jeffrey聞言即謂有意惡搞<E先生＞MV，令人期待！

係咪真啊想睇喎

節目組真係會睇大家意見㗎！真係一星期一集！長做長有啊

阿正可以做個女主角

反正都好多人認錯locker 係珈其

點解全部男人都關edan事

嗚呀好期待呀
期待阿正做惡搞版mv女主

一星期一集係咪會變1個鐘

viutv 連外援都係仔多

想睇惡搞說說多d

又蝦爺爺

爺爺同肥腸爭阿正？
如果煨做是但一條仔，最後一定變咗揀煨

前排唔開心睇膠戰 即刻治癒返曬新春版加油

多謝節目組

Viutv一哥唔係何啟華咩
Jeffrey做牙登 爺爺做locker
咁hillary/牙正做女主？

Edan開左另一道門

最後成個mv都係痴住阿煨無視爺爺 感覺幾好笑

但應該劇情係阿煨鍾意爺爺

大家成功爭取啦 S2一星期一集 每集一小時

Edan和Jeffrey受訪時透露《膠戰》會開第二季，由第一季一星期五集，每集半小時，改為一星期一集，每集一小時，因為半小時拍攝和剪輯太辛苦及浪費很多東西。由於第二季沒那麼快開拍，所以先拍新春特別版，當為第二季熱身，希望《膠戰》長做長有，直到永遠。

佢地終於明白啦
好滾動 會改善 膠戰節目組世界第一

新春版咁快手 希望第二季都唔使等咁耐

許願池發功
週播仲唔使拍得太chur

但爺爺唔鍾意煨呢下好真

膠戰家族

最緊要係呢句喎

一個禮拜一集

有片睇啦 牙登依家一望啲表情勁似牙田 真係入晒戲

牙田式反白眼

年初一 830 見

哇勁喎！真係黃金時間呢

膠戰有新年版同第二季係一個鐘係好開心
但有樣都想大家幫幫手
雖然做咗未必有用，但成本極低
希望大家可以試吓幫手

電話卡實名制諮詢倒數「三星期」有幾多連登仔寫左「反對」意見書？

今日阿正903一位吖唔該訪問爺爺
原來爺爺老婆早產仲未出院
呢排真係辛苦佢

母子平安，希望爺爺一切順順利利

反咗兩次白眼

ViuTV 今次抵讚

呢個帳號

有人撞到佢地玩game 這些機會 希望第二季直到永遠等我都有幸撞到玩埋一份

邊度

viu終於識玩啦竟然會開節目官方專屬ac 係咪真第二季直到永遠了

想俾100個讚膠戰工作人員

可摸以放下第一季啲相黎等第二季

珍 真係會聽民意 睇第一集同之後集數差咁遠就知
6個人又勁夾
viutv 快啲加人工俾crew!!!

睇阿正啲字又好似唔關viu事 應該係膠人們自己來多

【牛年膠級福利！《膠戰新春SP》年初一首播🥳】
年初一晚上8點半，有六位膠人陪大家繼續練腹雞！
而且仲加碼玩足一粒鐘�，幫大家笑住差電，開開心心過牛年🎉🎉
p.s.冇見爺爺一排，唔知佢係咪仲係咁長氣呢？好想快啲到年初一🤣🤣🤣
《#膠戰新春SP》｜2月12日 （年初一）晚上8:30 陪你笑住過牛年
#聽講佢哋想改名叫六膠 #六膠 #期待煨仔金句 #期待爺爺訓示 #恭喜珈其

咁應該有啲醜樣相喎

佢地叫六膠 咁我地叫咩? 膠粉? 俾個名我地好喎

膠粉係一個鐘啊！

佢地6膠 咁掉番轉我地咪9(鳩膠)粉咯 幾符合節目設定 好期待啊好快有得睇啦!!!

1個鐘版本嗎？

一個鐘啊 睇pin

mon po viu！
push!!
長做長有

定係叫戰人

得1集？

新春sp 係一集
第2 季未開拍

後面ng片好笑

講緊S2最快都6,7月拍

預告

啱啱係電視睇到 睇預告我都已經好開心

希望好似chill club咁，變做weekend長壽節目

班幕後諗 game 會諗死

所以成日都覺得Running man 班幕後 好勁
比我要諗一集嘅game 都諗爆頭

Running 個級數就應該超多人一齊諗
可能對比下仲易過膠戰

膠戰都可以學下 runningman 咁請嘉賓，咁就真係可以長做 （如果度得切 game 的話）

都有可能喎！識玩

希望爺爺屋企母子平安

係咪拍完sp啦？見冇咩消息留出

SP就係記招嗰日響觀塘拍

拍咗一日咋 剪一個鐘出街

扣埋廣告，得40分鐘，不如播埋年初二

期待

唔好要9半套垃圾 直落2個鐘仲好

cow year walk big surprise

luck 呀

嚟啦

段牧童笛solo真係點睛之筆嚟

我都覺 笑死

死啦 點解呂爵安同邊條仔都咁襯嘅好正啊

阿煨仲要吞口水
係咪真係想嘴落去

無諗過牙煨會一齊痴線
果然係中二病煨

牙煨自從拍膠戰同識咗阿正之後放咗好多

就咁睇膠噏都笑鬼死

聽晚一定要開俾親戚睇

睇呢條都笑死好期待聽晚嘅SP

岑平氣和
爵安

好笑

膠戰今晚見

又有新片睇

辛苦製作組咁有心剪返出嚟黑仔E先生一定係呢排先剪

今晚有邊位巴絲會睇

我

開埋俾親戚睇

大家今晚推爆佢

唔知趕唔趕到返屋企睇

推 期待

準備同親戚一齊睇

擔定櫈仔

留定名先

就做

留定名

快啲

推定先

仲有5分鐘

準備

開手機睇~~

之前睇太平紋身店大結局都係開data

Lm

開一陣又要熄電視 好煩

做到9點半？

Yeah趕到返屋企 Ready

gchi兒登

返緊屋企呀 等埋

睇31咪得

yes

屌你老母死臭閪！！！！！！！

屌你老母

Ready 正登

一個鐘做返之前剪走嘅片?

一啖砂糖一啖屎
快啲播完佢 我要睇膠戰

登登IM COMING

LM

抄 me

Edan

屌你老母大年初一就逼我爆粗開年

講完未

我先的

wo~無心睡眠
wo~睇膠戰

準備好

絲打原來有睇

妖巴！

readyyyyy！去到9半就走

我打定先

【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (14) 6膠返嚟啦！一齊睇《膠戰新春SP》啦！

貼定先

老母巴

十點半又要開返

Jeffrey BB我嚟喇

哇！！！！！

Happy new year

黎啦黎啦

Start

屌 一轉台就見到柒婆

已經ready

來了

肥腸

777

又係EDAN

edan

登登dont cry

站長

大奶奶呢？

開波

屌佢

呂爵安so qq

兒登

黑氣石永在

老母：多咗個靚女嘅？

me:

想睇膠人玩大麻雀

今年做咩事成日提喱咕喱咕新年財
度度都見到佢啲梗

膠人

牙正同牙登

好耐冇見

6位膠人

太經典

阿正

生啤老細

做1日？？

人品好好但運氣差嘅兒登

呂爵安好靚仔啊~~~~~~~~

點解無啦啦會有粒白飯喺度
仲暖㗎喎

兒登好靚仔

人夫

原來生啤係老闆

人夫爺爺

+ki 已經生埋仔

幫佢準備埋

以家走緊呀屌

Show錢變利是

由佢show錢

爺爺

老豆都做埋啦

又mean製作組

兒登好charm

名副其實攞番屬於自己嘅嘢

爺爺d show錢

生啤入面係魯生同金生

留返俾你屌

有創意喎

瘦咗確實

快啲跑

好尷佪號

pui pui

尷

牙登
B~~~~~~

Blu blu blu

口號：光復香港！

嗶———

死咗

好cute

莫生氣

開年

爺爺莫生氣

屌咩牌

個牌

肥腸係咁望著都錯

屌 連登
固定嬲

固定嬲

牌都準備埋

Cue我喎

爺爺固定嬲

阿爺開年先

固定嬲個friend

好慘 啲show錢

爺爺即爆

CLS 爺爺莫生氣

咁多位新年快樂

Edan對眉

觀塘

龍翔道塞到on9

揸到觀塘塞車

賀觀塘母親

爺爺好投入

點解阿煨又靚仔左咁嘅

Hillary雙下巴

離心力

過年都要提觀塘老母

鴻圖道

賀觀塘娘親

d口號幾好笑

爺爺個樣厭世到

諗起以前玩叮噹大富翁個舉旗game

Jeffrey

喊出嚟

煨

鴻圖道 塞㗎

製作組好貼

係廁紙

塞㗎

啲口號

阿爺

炒撚晒車

啲口號真係好尷尬

啊好可愛啊呂爵安!!!!!!

hilary笑得勁靚

超人

好尷啲口號

啲filter

桃花effect

車車d friend

兒登炒車啦

爺爺好正

恭喜爺爺奪回自己嘅野

遲咗

Edan個樣

仲諗住讚兒登每次都係最快點知輸左

抽抽地筋

呀正啲樣

阿正好正

阿正meme

一團和氣

身體健康

牙正

hillary你就得

後製啲effect好正

hilary
扯左

大家咁話

都啱既

交通監察員

好現實

Hillary伸脷

過

監製話過

阿正
世界係唔公平㗎啦

呀正就黎劈死監制

am i a joke to you

正 不停祝福人

大吉大利 屌你滷味

笑足1HR

阿正莫生氣

我哋冇整阿正莫生氣嘅牌

jeffrey selay

佢中意慢慢比油

豬龍入水
好毒

第二個時區

牙煨

大哥的愛

佢加拿大果邊嫁

【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (14) 6膠返嚟啦！一齊睇《膠戰新春SP》啦！

Edan今次叻喎

Jeffery 越睇越正

慢到

呀煨好好笑

拉走

買大貨車

牙煨好可愛

諗起阿正自己玩輸咗

牙煨好撚qq

好慢

個個都有

牙煨個樣唔郁

牙煨天然呆

Jeffery d反應世界級………慢